今日lunch食咩好啊？

：唔知啊

日日問你 日日都答我唔知
唔係我諗唔到食咩 係我都想聽下你既諗法 想就返你
你唔諗咪我諗囉
：呢間好唔好？
：唔知啊
：嗰間呢？
：唔知啊
：轉彎個間？
：唔知啊

好撚煩啊 唔乜撚野知啊屌你老母 嘥鳩我時間

btw今日無再問佢 無同到佢食

可以同我食

pmed

我好嬲啊
btw 覆咗你啦 please check

thx

聽日見 準時啊